有冇人想洛克人Zero 出Legacy版

屌你老母capcoin快d出

NDS 咪有
一係出隻全語音

邊度仲有得買

switch呀

冇

Zero

真係出full voice就正
每隻cyber elf都起碼有一句